大埔港女狙擊橫洲UGL 港奸689敗走

任期尚餘不足2個月的特首梁振英，早前批評反對派示威阻他落區，惟近日頻頻上載落區相片和短片，鏡頭裡完全掃去反對聲音，只見不少中老年人向他索合照。梁特是日到訪大埔，民建聯北區區議員劉國勳亦陪同在側，梁雖同樣獲不少中老年人索合照，但亦遇上一名烈女痛罵，但全程以笑遮醜。

網民Rocena Lee Yan Yan上載她狙擊梁特的2段片段，不滿「689仆街落大埔扮落區親民，#家陣就畀你聽下民意呀仆街」。她連珠炮發向梁特追問橫洲、TSA和收受UGL 5,000萬元風波，並要求對方向全港人道歉，但梁全程未有理會，一直微笑。

她又指梁特身邊「全部係警察同戲子，圍威喂扮落區！」並報稱有疑似女警阻檔著其鏡頭，另一名桃紅色衫大叔則拍攝和挑釁她，「仲有一班戲子喺附近同佢影相，話支持佢」，慨嘆「呢種就係#共產黨式落區……#主流傳媒唔會報嘅民意」。

【網民點睇】
Iris Au：嘩……好精彩，向鬧689的精英致敬！
Amy Lee：好嘢，全部都是我哋想鬧嘅嘢，謝謝妳
WM Pang：女中豪傑
Paul Kwok：689，你係咪好想聽直接民意嘅？這便是直接民意了！
Yee Chung：你真係好叻，仲要埋到身係咁X

希望義士唔好俾藍絲搞